香港榮獲多項世界第一, 香港果然是福地

香港榮獲多項世界第一
香港必勝無得輸

香港人工時最高世界第一

香港樓價世界第一

香港居住面積最小世界第一

香港生活費用世界第一

香港住宅租金世界第一

香港中環寫字樓租金世界第一

香港鐵路建造成本世界第一

香港人壽命世界第一

香港成為已發達經濟體中 貧富懸殊 最嚴重的地區

《經濟學人》：香港「裙帶資本主義」指數排榜首

2025年10大全球最擠迫城市（每平方英哩）

香港全球最低出生率排第4

世界各國胸部大小排名 中國墊底

全球汽油價格排名：香港最高 委內瑞拉最低

全球十大最有智慧地區 香港排第一台灣第四

香港校園欺凌比率世界第一

從前有個名叫做「腥簡牛b」的人，死了。
在送葬的那天，
他的家人痛哭流涕地呼喚著他的名字:"牛b啊牛b...牛b啊...牛b啊..."
這時，經過一個路人，看到這場景，便問:"你們牛b什麼呢?"
牛b的家人頓時泣不成聲："腥簡牛b死了!"
路人不甚明白，又問："為什麼呢?"
牛b的家人指向屋內，說：："腥簡牛b死了!......腥簡牛b死了!"

牛你老母b

中国都關香港事
樓主大陸仔？

多左個胸部大小講中國

lm